有咩恐怖過發現左條蜈蚣

住宿舍真係。。。

好彩有驚無險都比我整撚死左，爆左d汁同部份肢體都係藍綠色

恐撚怖到

有冇巴打可以分享下類似經歷？

圖呢

吹水

發現左兩條蜈蚣

一路都唔敢影，當時又戴左手套唔方便揸電話

用支野又壓又扭鳩住左佢成個字都可以仲有肢體郁下郁下，淆到我仆街

發現左條人型蜈蚣

發現完 唔見左

巨龍蜈蚣大戰